口罩真係有女屌？

2盒 thx

屌左成兩星期你先來問?
而家口罩穩定左少少 冇咁多女選了

係啊, 口罩有女屌啊
但你冇

試過有女走黎問你個口罩喺邊度買

2盒thx

阿婆都係女呀

尋日先外國返嚟

冇女有口罩

gilf

冇

仲有啲勁啲

係

比你屌

我願意含吹奶啜磨擰fing
我唔貪心, 兩盒thanks

嗯